美司法部︰蓄意傳播新冠病毒或構成恐怖主義罪

美國新型冠狀病毒肺炎確診個案持續急增，美國有線新聞網（CNN）引述副司法部長羅森（Jeffrey Rosen）周二（24日）在給司法部高層官員、檢察官及執法機構的備忘錄中指出，新型冠狀病毒似乎符合「生物物質」的法定定義，因此蓄意傳播的行為可適用於美國對恐怖定義的相關法規。

羅森表示，不會容忍任何威脅或企圖把新冠病毒用於對付美國人的行為，必須竭盡所能在疫情下保護美國人的權利和安全。

截至香港時間今日（26日）下午3時，美國累計69,194宗確診病例、1050人死亡，確診個案逾半來自紐約州。

準備

睇你支共仲敢唔敢講
一set到恐怖主義就全球都要郁你

蓄意輸出患病人口係咪恐怖主義國家

CCP (70yrs)

支共:抗爭者係恐怖分子

CCP係恐怖分母

不要清綠卡，除國籍，扣資產

支國人都係恐怖分子

唔怪之得之前撤中東美軍